幾時你唔封我封？！

等咗好耐